仆街，梁振英今日繼續狙擊蘋果

鳩做好過唔做
階段性勝利

泛民犬射完精入左聖人mode唔駁咀既？

乜有人覺得社狗玩完a1就會唔狙擊咩

係

香港真係搞咩都冇徹底勝利
驅蝗
反水貨
掟磚
白宮聯署
拉布
上 fb 建國
全部都失敗收場